未亡人真係好正

應該有一手

皮膚唔掂 好快殘

super

照顧人老婆
照顧到食埋人老婆

藍潔英先剛開完結，依家又黎未忘人二日一泊

得曾志偉個杯有心心
呢條友真係死性不改 抵個天要收佢

老版阿佘

後生唔食食老雞？

有幾正??

未亡人你有冇食過呀

可以中出

一仗功成萬骨枯

冴島大河入肛門